市长似乎认为这对圣地亚哥人来说已经足够了。改善圣地亚哥的公园需要更多的投入和资金| Karin Zirk | 2020年8月27日|圣地亚哥之声
时任议员托德·格洛里亚（Todd Gloria）正在竞选市长，他质疑这些数字。101 Ash St.崩溃前的交易有助于解释我们是如何来到这里的| Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|圣地亚哥之声|
当被问及市长是否支持这项提案时，福克纳的办公室没有做出回应。萨克拉门托报告：圣地亚哥法案经受住了住房提案糟糕的一天|安德鲁·基阿特斯和萨拉·利比| 2020年8月21日|圣地亚哥之声
当当选官员在第一次世界大战高峰期首次提出这项法律时，市长警告说，这项法律将被用来互相攻击。SDPD表示将停止执行煽动性语言法|凯特·努奇| 2020年8月17日|圣地亚哥之声|
在评选过程结束时，市政府工作人员将通知市长、中标人和公众中标方案。政治报道：谁将得到中途岛玫瑰|斯科特·刘易斯和安德鲁·基阿特斯| 2020年8月15日|圣地亚哥之声
他说：“作为一名立法者和市长，我特别喜欢担任首席执行官。”。金州为参议院选举的“红色婚礼”做准备|大卫·弗里德兰德| 2015年1月9日|每日野兽
巴黎副市长帕特里克·克鲁格曼（Patrick Klugman）说：“我们正过着9/11那样的生活。”。法国杀死查理·赫布多杀人犯|尼科·海因斯| 2015年1月9日|每日野兽
副总统乔·拜登（Joe Biden）发表了讲话，随后是州长安德鲁·库莫（Andrew Cuomo）、时任市长比尔·德布拉西奥（Bill de Blasio）和警务专员威廉·布拉顿（William Bratton）。2014年12月28日，《每日野兽报》，数千名警察哽咽着泪水向倒下的警官拉莫斯|迈克尔·戴利|致敬
早些时候，当市长讲话时，一些警察对将服务带到街上的巨型货车置之不理。2014年12月28日，《每日野兽报》，数千名警察哽咽着泪水向倒下的警官拉莫斯|迈克尔·戴利|致敬
甚至在枪击案发生之前，纽约警察就告诉市长不要参加他们的葬礼。共和党不会原谅兰德的警察批评|劳埃德·格林| 2014年12月23日|每日野兽
阿里斯蒂德站在那里闲聊，直到市长邀请他坐到餐桌旁，喝点饮料。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
第二天早上，市长带着一副严肃的面孔走进了他的办公室。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
阿里斯蒂德懊悔地问自己这样一个问题：为什么市长没有让他相信自己的假扮行为？阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
看到梅多斯最终变得富有，或者豪莱成为圆顶城的市长，我会很高兴，但我能做些什么呢？边境费|霍勒斯·布朗·费夫
加勒特的小村庄也消失了，一个世纪前，他的市长模拟选举引起了如此热烈的气氛。朴茨茅斯公路及其支流|查尔斯G.哈珀